真心幫下想買富士嘅人

買前首先諗下自己平時影咩多，如果影人像唔需要快过xh1 如有影動態就XT3,鏡方面我推介兩支，第一係16-55 2.8 個焦距好好用用係等效嘅24-80 由風景到人像都得。再加一支90 2.0影人像。兩支加埋焦距冇重覆 同90 2.0影人像一定靚過 56 1.2。
90 2.0收到4利到𠝹手，但快門一定要快過安全快門2級先會發揮到，所以如果你係XH1本身有防震，咁個畫質係靚到hihi.

見個富士post睇到唔少老野入去恰9班新手就火滾。

富士打雀買乜

xt3 + 200/2 (連1.4x teleconverter)

过你老母咩

56 VS 90

原來不蛇係大陸仔

新手想問下
如果影人像多 得閒先影風景
配xt3有冇咩鏡可以一鏡走天涯？

又想影人，又想影景，又想一鏡走天涯

景就冇乜所謂
人像多啲

xf 18-135

35/1.4 岩你要求d

不要來港了

殘體字

35.4 真係可以走天涯

富士有冇showroom? 想試下啲機